大家幫我推上熱門俾許智峯睇到

電單車撞人另一角度

推

智勇睇下
BTW有冇FB pm埋佢

upupupup

upupupupup

Pm左

Pish ar

大家follow下許智峯啦：

樓主請pin

幫推

已pin

push

Pish

LM

Inbox fb

Push

小編睇到 send咗俾佢啦

upupup

推，許勇武會唔會唔睇連登架

仲想唔認

Pushhhhhh

可唔可以cap 張圖睇睇

推！

11/11/2019警甴撞人片，
原來金水facebook 在當日已經有

原來之前已經有 不過我從來都冇見過呢段片...

11/11/2019警甴撞人片，
原來金水facebook 在當日已經有

不過我冇睇過呢段片...

根據49樓話小編已經Send咗比許智峯睇

不過可以繼續推 比更加多都未見過嘅人睇呢段片

感謝

P牌推

你inbox 佢咪得囉樓豬

up

推
直接email佢啦

公眾人物未必成日睇pm
如果嗰個PM佢都睇 佢會好唔得閒

但就會睇連登

pish

A

HELP PUSHING

屌，呢條仆街冚家鏟

Ppppp

殺人都係因為壓力大 包容下啦

p

其實我一早都PM左佢
只不過佢唔睇pm都有第二個方法俾佢睇到
我係第一頁已經講咗pm左

個個都想上熱門

P

U

S

lpp

H

唔通比啲垃圾PR上熱門？
想俾啲講股上熱門？
定係想比我呢啲上熱門？

PUSH

屌呢條真係未睇過

輕輕一推

清算黑警

11/11/2019警甴撞人片，
原來金水facebook 在當日已經有

不過我冇睇過呢段片...

根據49樓話小編已經Send咗比許智峯睇

不過可以繼續推 比更加多都未見過嘅人睇呢段片

我嘅pm許智峯都睇到

一早有啦 onise

對唔住我無睇過
當大家睇多一次
重溫番啲仆街野

推手

【幫波叔擴闊稅基】1.公務員車位收費

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

許生

推推佢幫幫手

推推

你係咪可以直接inbox人呢其實？

推
屌

睇置頂

我發現個個都唔睇置頂

林鄭 黑警 冚家剷

咪當重溫段片囉
咪當推上去比其他未睇過嘅人睇

你pm佢咪得

推推推

條片真係一早有你嗰日有睇TG谷都知係咁傳
下次自己查證左先

P牌照推

推呀！

推呀

推 仲抵賴

Follow咗！

果日已經傳過,照推

推咗先

許智勇唔上連登 推嚟有鬼用

Up

Yes

我見到好似真係碌到個手足.....拖行左一下

Tui

推。backup

叫片主小心啦 就咁睇已經知住邊幢邊個位 利申葵青友

大力推

tui

小乜撚野編

掛

pushhh

哇屌你老母推呀

推爆佢

721

要知佢身份

許勇入黎啦

推多

pushpushpushpushpush

再推

再用呢D黎推

(1)請求youtube解釋為什麼對冠狀病毒主題審查youtuber或沒有廣告（黃色圖標）

(2)YouTube必須從香港民主人士YouTubers上載的視頻中刪除取消身份化狀態

(3)要求美國組成對中國違反了《化學武器公約》

(4)向北京政府施加壓力要求對香港進行議會制改革

(5)香港人強烈希望美國能夠派遣聯邦調查局局長正式調查所有涉嫌犯罪（六月至十二月)

甴近平

sudo push

我記得當日都見過這條片
請fc這地點是否同交警打8字同一人同一地點
還是另一單事件

我擔心拍片者多啲
一黎計到拍片者角度 仲要有埋人聲
二黎條片壓縮前一定好清楚 係有力證據

Wow覆左

up jor sin

.

推！！！！

推唔郁都要推

好波巴打

推！推！

Push
去佢fb inbox啦

Pishhh

推

一早有 不過照推

咁耐都無傳過
一講廿萬就有片
極度懷疑唔係手足影
Btw理撚得佢照推黑警死全家

俾許智勇睇到

推 屌佢老母仆街含家剷

睇睇佢

推呀屌

睇到未

Ig:Huichifung 得咁少人follow...

許智峯thx

現立法局格局，建制派係大多數，未能停止政府不停提款比中共，需要集中可做的事情。
現在距離選舉約半年，首要協調誰參選，不接受任何割票事情，第二做文宣，特别注重政府如果用香港人錢，如防疫基金，冇管理不理錢是落於工人身上，大多數工人被炒或放冇薪假期，放任業主仍收貴的租金，或許業主知道政府有防疫基金，所以租客有錢比租，變相政府托租金，對顧主及工人冇幫助。
看别國家在經濟有問題，他們重於市民；例如顧主每一個員工有政府定額補貼，保住員工人數，反有薪金。 錢也不落於托市。
樓价及租金係按市場調整，但眼見政府偏於托市，把錢送給富者，貧者就越貧。
請文宣多做政府如何用錢，因藍絲和中立，首要係錢。 比佢地知幫政府等同把自己該有的錢及福利送給别人，而對方祇覺佢地蠢

峯峯

Upupup

Push!!